除左香港, 有咩地方D法定鈔票係咁多元化?

HK 有3間銀行+ 成日轉DESIGN + HKMA

2

澳門？

應該無, 正常國家都有央行

歐羅硬幣

民國時期中國

SOR 唔記得